====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il est pourtant indispensable de renouer avec la gestion du temps long , tout en intégrant les difficultés de prévision en matière économique et sociale .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ indispensable, long, difficulté ]
appreciatif :: 1 :: [ indispensable ]
epistemique :: 1 :: [ long ]
pas_d_indication :: 1 :: [ difficulté ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ indispensable ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ long ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ difficulté ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ indispensable ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ long ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ difficulté ]
Total feature counts: 12


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ indispensable, long, difficulté ]
appreciatif :: 1 :: [ indispensable ]
epistemique :: 1 :: [ long ]
pas_d_indication :: 1 :: [ difficulté ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ indispensable ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ long ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ difficulté ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ indispensable ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ long ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ difficulté ]
Total feature counts: 12

